‎[LIHKG] 強勢股鳩叫區 16

請繼續

有冇人撈384

淡友呢?

現價追平保好過入人壽

我想買⋯⋯

副主席

921

1177....

痴線跌唔落

等睇2318倒跌

晴巴名言：淡友廢柴

買太平 財險都好過佢

所以一直唔明做乜有人想買2628

港女學人逞強扮大波 穿29000 啦

加油。唔好跌咁多

買既原因係博佢轉勢+追落後
2318 已經高位

太平 財險 平保 隻隻破頂，惟獨一隻

睇小左2018

1548

之前9.5已經睇緊
但無資金所以放棄左

1918 可博反彈

之前8.7入過 早排穿20天線果日走左 依家揼緊春

QQ 好勁

個人覺得落後開點都係落後，反而強者愈強，破頂再破頂，近半年黎都係不停買2318沽2628

今日似有得上一段

突破第一日冇追
之後就唔敢入了
中過假反彈
點知今次好堅

Same here. 仲要兩次

佢呢d波幅大d係咪應該用另外條件去止蝕？

386入左騰訊打算即日鮮

副主席 諗清楚先高J呀!

我有2318牛

2318一條路咁上，贏少好多

放棄撈700牛，撈左2382牛

20同10咁近
仲要無穿3日
操作太急啦

果排個市太閪 回左起碼3次281 呢度個個都清曬倉咁濟 隻野穿20天走都唔係話唔合理既

藍燈籠都抽

無辦法 當上一堂啦

x2

10蚊企唔穩

由batman嗰陣已經話呢隻係好野 冇人信

咁少成交 憑咩上多段？

啱，次次都係10蚊
上次又係企唔穩10蚊走

市升股唔升，市跌一齊跌

散播消息姐

安慰自己話幅圖畫緊旗就黎爆邊先

2318 自從喺10月頭跌穿過50天線再即刻收復彈翻上10天線之後，到而家個幾月一直冇穿過條10天線，一級級上幅圖靚仔到

好關心2018個股價，黎緊個業績支唔支持到

我岩岩買左⋯⋯唔係paper trade，真係買左⋯⋯

3993下星期係咪要發力啦

6088做乜事 磨磨下又穿

個三角形態 成交量下降 想入

計劃成功

壽仔又給人希望

仲有幾注係度坐定緊
希望向上爆

加油

爆到5.2又落返黎

2018

轉向 係唔係咁爆得 星一加雷蛇黃袍未屈死

3993再加注

今次爆上就應該破到
再破唔到我覺得會轉勢

呢隻唔駛驚啦
最緊要唔好震一震就止蝕

981,763,1177
呢兩個禮拜呢3隻真係仲未跌過

2018咩料

國壽要發力啦

壽仔跑快啲

副主席 我真心希望你可以賺到錢

又係蘋果股

x2...
就算你話炒業績
都冇咁誇下話
盈喜又冇發過
呢5日真係痴線
相信今日業績好有人追跟住又會回

又高追

開動開動

糕糕糕

準備52週高

破啦 射呀 少少地30元先

壽仔，我想去剧排呀

呢到有幾多2628股東

集氣

集氣 要生生性性

28

我又鳩叫下先

522加油

上30先唔該

爬2318頭啦
（聽聞副主席入左2318）

佢好似285咁直線上

過左中國太平先

現價搵唔到野入手
mon開個d射左上去追唔切唔敢高追

大户開工了

終於唔洗妹妹下

射啊

27.55入，終於gogogo

2628 手足冇50唔好放

2628股東

超越騰訊好啦

開車未壽頭

成班都痴撚線

希望你地講中啦

平保牛

推到國壽今日變紅底

6869 晴巴之前話留意下

見佢依排都慢慢上

準備入巿

一早有貨

成交量下降可以係代表到D咩

留名學野

2018

我放左

第 1 階段：股價快速上升或下降，成交量大

第 2 階段：價格走勢停頓，大約 1～3 星期，成交量縮小

第 3 階段：突破旗形與三角旗形，恢復之前趨勢，成交量大

代表磨走左好多散戶，成交越少，好多貨集中係某部份人手上，之前大成交，更確定到大戶準備炒高佢

2382最後上車機會已過
尋日追左的巴絲

Btw 有冇人有宏利，之前買保險送左好多 今日高開列口

啱啱破前頂過乜鬼

供緊幾多saving

Short call 左壽仔，唔好夾死我

6060大家點睇

好彩琴日上左522車 希望唔好咁快der 皮

1478

夾撚死你

agger 2382 2018真係唔好再追
冇得賺呢轉都唔好衝

70個鐵底好穩陣 現價入都唔算貴 90樓上大把蟹 但係睇黎有排橫行 唔係強勢股

財演佬9up mode

一棍劇本

你去死啦

覺得低過75可入 等700出業績

咁我都short put 左2628既

763/6869

763幾時可以破頂？

連晴巴都咁講

搵人黎夾死佢

1728破頂

6869

堅持

3993 肯爆未v

你個名

好靚

5.2永遠都....

好怕佢轉勢，雖然而家算穩

臨午市前一棍落返好多格

希望下午爆升

壽頭無力

唔再望以前, 只望上面

假突破 廢股

有冇人敢冇貨底既情況下現價入2382

高j左牛，淨間實嚇撚死

又炒染藍...今日收市就知...
入唔到又呃貨跌你幾蚊

午市

入唔到就唔係呃貨係真跌

上次入唔到跌幾蚊之後繼續火箭...

抽唔到雷蛇

中型股又廢到鳩咁

隨時下晏返離2018唔得佢跟住跌

博入藍籌唔值
入左可能反而跌

幾時有繼續火箭...
琴日就火箭

8月16號傳染藍，當日收市價$110，已經係52周高加破頂
8月16號後市後宣佈染藍失敗
8月17收市價$107
之後果幾日個價都係$106-$107左右
8月24收市價$116
8月24就係Note 8公佈左新鏡頭
8月25至9月11：$108-116
9月12：$118.8 (iPhone當晚深夜發佈)
9月13：$124
收市價之後去到10月11仲頂到$127
前頂$138係9月21號，當日收市價$133

from 2382個post

ARM既, 豬肉佬剛剛入既時候都冇咩特別

我有睇
之後咪跌到仆晒街囉

有睇
咁你即係想表達d乜

2018沽空比率40.690%

仲有一分鐘就表演午市直插冇水花

1548 真係廢到

夾撚到上太空啦

即BN

ok la
反而1478唔好紅燈收市呀 雖然琴日爆左好多，但唔夾多口咪即係會跟劇本跌

睇唔透

買平安 保平安

啲午後沽盤去左邊

2018 free fall未 想買

1478今日企唔企得穩19

半導體

差過預期都繼續升
業績既話真係

free fall 你唔敢買

等緊

好似係好過預期

6869 要爆

等十天線

瑞聲（２０１８）第三季純利略低於預期，現仍升４％
[url]
[/url]

抽得咁急仲要日日都升既股唔係好可以用10天線...
掂到既話都幾大獲

2018 係咪下隻700？

睇住升，無入過

大膽

960 龍湖 最近都慢慢升返少少

反而3380 龍光

3883

3883 起碼依兩日都升少少

3380

2318個升幅又跑贏2628

定律黎架麻

之前晴巴叫留意嘅1530

今日開始叫佢壽頭

250直上

3380走勢真係好垃圾
keep住每日陰跌
高開返dd再倒跌咁
理智上話我知要走
但我得唔多貨決定死坐算

去旅行前琴日清埋隻763
點知今日

國壽今日企唔穩破位 可以收皮

2018 2318升到傻左

楓葉返家鄉都唔知走唔走好 呢輪個勢幾靚

個止賺價一日要set 一次

大型股差不多了
中型股standby

半導體/5G /醫藥

我會等多一日~
岩岩睇佢張macd日圖..見到好似就黎穿番上去

今日無乜買入位咁
得隻2196回一回 其他好多都一棍毆左上去
晴巴點睇285轉勢?

981碌返落去了

2186都回緊

點睇877，之前高位跌落嚟走左

877 @5.64 睇佢磨左好耐

上落市

285而家入遲唔遲

6060d 垃圾股終於冇post討論

搖搖準備

之前有兩三次都係星期一開市大棍上

fake撚到

1478 981兩隻止撚左賺

壽仔唔生性
好失望

希望如你所願

1548屎上最廢

下星期有堆qq熊上，全部4字頭回收，依排大行狂沽qq

1728試緊10蚊

656 大跌

我覺得可以收集
現價半注or等回入1注

已全走 老千股 咁多股升唔升
一跌就瀨屎 轉去買其他好過 一陣陰下陰下落10 蚊真係永不超生 十天都穿埋

今日都有唔少股高位落返但個勢仲係度

人渣

2382 molamola

岩岩再入，成交大返應該有野

大極都係1000萬股，有3千萬股先叫正常啦

ching 喺656度輸唔少？

越靜越好畀佢哋收夠貨先，唔好成日提啦

輸好多 呢隻新手真係唔好亂掂

1317 終於9蚊

尋日急用錢9.4放左

1478 想走

成日妹下妹下

走啦我都走左...

我又走

走啦屌劇本尼既

龍頭爆完 到佢

走完實升

升硬架? 係升硬我入返，升唔起你賠比我ok?

穴聞個post好好笑

岩聽

叫到好似啊叔睇跑馬咁

700最後特價時段

就望到家鄉啦

連登d炒賣post好好笑
Iphone x 個報價post

大家睇個市場氣氛既時候會唔會睇埋升跌比例? 呢幾日雖然指數升但升跌比例一直都係跌既股份佔大多數，今日更加得600隻升，1000隻跌。

我掛左385.6 希望入到

$385

已走, 下禮拜佢爆上我咪當賺少d, 好過佢跟劇本返10天線又磨幾個禮拜先郁

隻隻都升先得人驚

但正常都應該升既股份多過跌既股份先係升市?

搞清楚先
恆指淨係代表果堆藍籌升跌
冇話恆指升就大部份股都升架喎

唔係，睇市值架麻，隻隻都升，禾雀皆飛就準備熊市

點解

入到
頭先我拉左個朋友過黎
：4，5，6，你揀一個冧把
：5
：咁0，2，4，6，8，再揀一個冧把
：6啦
：咁就385.6

$386咪得，搞咁多嘢做乜

我15:59打指令
果時387.6⋯⋯

屌你壽仔 又假突破

下 貼住10天上都幾好

其實壽仔今日咁已經收貨

依隻垃圾綠色都收貨啦

呢到係咪得我一個垃圾屎因為之前大跌而仲蝕緊錢

依個星期日日升 搵唔返咩

same

呢轉升d股好多都無我份
之前175同1548太傷
其實如果個陣strong hold就無咁傷
無計，個陣太驚，操作唔好

尾市入左3993

呢度好多人冇700

上個月損手
好彩7-8月賺果啲夠cover

350唔入 360唔入 370唔入 而家就尼衝上400 再跌返落385 d人都係唔會入

2382同2007染藍
國泰同昆侖能源OUT!

992快撚d out

992咁都仲有得留

992話哂有大師加持冇咁易踢出去

2382有option玩就好了...

平衡吓

依家齋HOLD3333 1918 廢事煩

觀迎加入

成個勢話我聽扑暈自己 收獲唔會細

隻3333又上番黎既?

可能下星期又炒返內房
2007染藍,1918反彈,加埋3333之前消息
希望會上

3800又破頂，陰d陰d升

隔離post d comment 得“中”字
係咁易

同埋好多未見過ge username 係咁話賺左幾十萬

以前都有討論下，依家偏向鼓吹中中中中

之前佢地推介981 幾準，嗰陣仲係9.5

我3點見佢跌所以恰左陣，5點起身，又升既

係撚佢推咩，人地推，佢repost 架渣

深深房單野 嗡撚完未

今日一直想入番1918最尾都係無入 睇下下星期有無位入先

星期一入番手2007先 之前沽得最勁係咪堆外資大行? 等睇班冚家富貴追貨

好耐無聽過呢樣野 果時日日話乜返a股升爆廠

15蚊吹到依家30蚊都未返a

yes
個陣仲係好青春...

9蚊傻鳩時代

雲巴可否不要老

永遠懷念 傻鳩雲巴

個陣一股恆大連魚柳包都未買到
原來融創中國係做內房我都未知

雲巴你以為融創係做咩

似係d科技野多d

不過我記得岩岩黎連登個陣出面有個1x蚊買左恆大既傻鳩post 而家已經

992仲有得留
昆侖好過992啦

嗰陣雲巴已經食女鋸緊肥牛

不如估下2382星期一開市會見幾多
呢兩日追價的巴絲成本價幾多

死好命啫
後尾輸返哂啦

我估升2%

比較2018染藍果時
即市升最多~8%
收市升~4%

用今日2382計
即係最高$151.8
收$146.2

輸錢既人一地都係,我都仲差幾萬先追番

me2

你係咪on9架
邊會有人咁樣比

守下啦 呢段中型股真係硬食

中型股都好近底了

你講出左我心聲
都明白係特別興奮既
隔離2382個PO又係咁
星期一食下花生先

me3

今年應該追得番

之前返夜冇睇市…最多1478 3333夾埋蝕6k,而家回到輸幾百 好滾動

現在得番隻垃圾狗紙未番到家鄉 希望雙11股價未反映到

紙股冇力上

放巴點會阿

想問各位師兄 點睇2018

冇錢買呀
十尻幾萬一手

買call

追緊profit
舊豬肉得番層豬皮心有不甘

都係得返層皮 呢兩日追左好多貨
不過臨近年尾有d 淆底

希望9 紙快復甦

呢排升大型股我都唔敢追
坐定d中型等開車算

2689 16.4入 strong hold

其實點解唔止蝕
機會成本都輸死

跟紅頂白 唔好等

410現價入唔入得過，睇圖好似有機會爆

呢排內房太頹又多假突破 比我就唔玩 月頭3883以為真翻生 點知 好彩今次無中伏 玩內房寧願搏2個大佬

大股太大隻
跟左可能變allin
同埋大股都行左一段
自己睇法係中型股緊隨其後
所以廢事轉黎轉去啦

3380有慘痛回憶

似乎已經到搵到底

今年以離大部份時間中型股都唔跟
多左北水 佢地換手率高 只會炒當炒的股

因為之前有信心

不嬲都係有訊號先會決定繼續炒
你睇法唔關人哋事
當然可能屎忽撞棍博到嘅

我講下自己意見咋
西隧巴
咁我都有跟藥股
只係跟唔到近排無能力跟大隻股
所以先一動不如一靜

藥股 睇開嗰隻已升空

中國生物xx?

1177真係升空
會唔會好似1548咁行

紙股 隻隻都升唔返 等緊2314回家鄉

小注入一手搏反彈

唔好再講啦

好多都仲未有起色

之前炒起因為紙價升得快
2689可以癲到一星期加兩次價
呢種狀態有咩可能維持長時間

岩岩入左 3333
隻2002 應該擺到2046

痴線 仲有人揸紙股
一早換曬醫藥 853 1177 都賺番有突啦

係，就係1177

金仔又黎料 星期一大家有咩部署

入貨時機

假新聞嚟

2382染藍12月染藍前會唔會回調

咩事？

〔即時新聞／綜合報導〕俄羅斯衛星通訊社（Sputnik）接獲知情人士消息，北韓代表團曾在10月時，將一封信交給俄國上議院議長馬特維延科（Valentina Matvienko），請她轉交給俄國總統普廷，信件的內容為「平壤準備對美國進行核攻擊」。
據《Sputnik》報導，當美國得知信件內容後，隨即改變了北韓問題的立場。克里姆林宮發言人佩斯科夫（Dmitry Peskov）則對此消息回應，他並不知道北韓領導人金正恩曾經來函給普廷。

正在亞洲訪問的特朗普在社交網站發文，指北韓領袖金正恩說他「老」是侮辱他，自己絕不會說金正恩「矮和胖」
撩交打呀

你放囉，最多我幫你接

車股個勢係咪已經轉番靚？
想j下廣汽 macd線好似回番靚

覺得汽車股有好轉
不過我會揀1114 1211 1293 1828黎mon

咁多內險都上返大時代個位，2628都未上到

當年2628上到50幾 10年後...

2382

舜宇

700

睇怕2007都係入唔到

2018
得個睇字

2382都要追落後

楓教

700
gogogo

有無師兄有877。如果5G強勢返，入唔入得過？

3339

1337雷蛇笑左

有冇巴打睇2777

上星期四開始升

1478 屌你屌你

2018又10蚊
冇買到

望住2628真係忟忟地

劇本

妹下妹下

做乜9升得咁多

睇住其他日日創新高

染左藍呱

今次我一開市即入左1337 @5.44，依家佢又跌⋯⋯

3993

痴撚線

14蚊

好貴

3993 700 175 2628

你真好準，準到次次都係高位俾你入到貨

又要坐

3800

原來又係你

利申,今朝5.1都入左小小

正pk主席真係

利申5.07

不如咁啦
你以後咪搞咁多野
只玩藍籌
你買果隻我put果隻
我贏錢分返D俾你
我輸錢就唔計

猶其望住平保
直頭想爆粗

感覺好快見80

點解個個買2628 instead of 2318?

又跌

落後

2018變左騰訊
$140話貴唔買，升十蚊之後又覺得會free fall，到$170覺得離譜

有無人一通用唔到
屌你老母放唔到雷蛇

點同700 700玩咁多野...

原來HSI升緊100點

點會用一通

1478屌你老母

有冇巴打用致富買賣，係咪無得Set 限價盤

新手岩岩由匯豐轉會，匯豐有得Set, 致富最接近個個叫增強限價盤，但我Set 賣盤假設$100 佢係有機會$100 樓上放，因為我想希望觸及我既底線先去放

謝各位巴打教路

yes 條件盤啦

相信因為晴巴講過2628

咁多位巴打唔好意思，沽爆隻壽仔佢

唔玩了 是日笑話 2628

Login 多次，長期都係咁

屌那星一通

搞到而家先放到雷蛇

一通死全家

收緊貨 會升的

平野係咁架啦

壽仔

平時一有人問收費, 一通果D 友咪又串柒柒話自己幾平幾平

981越升越有

上星期我當炒業績, 今日升乜春...

用得一通預左嫁啦

炒業績靚仔，升到差唔多十皮一手

唔係1日既事

2382就快15萬一手

2007染藍無敵

無散戶夠薑入 大戶自己爆

瘋狂叫春

抽到散户忍唔住入果陣，就高位派貨

屌佢老母

我仲記得我朋友兩年前29蚊入左
佢依家都未返到家鄉

前頂都破唔到，屌佢

2628 688
兩大濕鳩股 仲話龍頭

Thanks 巴打，係咪增強限價 + 條件Set 少於或等於

支持大家一齊持有2318！
十月頭開始已經好強勢

2333 冇貨想入

489

見咁多人屌隻壽仔 諗起幾個月前d人屌9紙
雖然2隻野完全唔同

想估底？

2628 做乜鳩

殊,彈緊上黎啦

如果相信個市會繼續升 2628遲早都會上

睇下隻941

2628上個日就係個市仆街個年

俾啲信心洛仔

跌到冇心機

你睇真啲

學我咁長沽壽仔啦

3993下午反cup gogogo

仲有冇人渣住921? 買盤咁多都跌2%

今日係升市？

522

一直有留意 似係大戶追入
利申 9up

1548 2628

我知錯啦,上星期5 28蚊真係應該放

好野，又輸錢

我仲屌緊九紙

升市就無份，跌市就有份

壽仔真係好頹

上星期27.8放咗算
唔想見到佢

超過7成都係b盤咼 仲話多買盤
利申 有貨

一早都話2628 同388 呢一段市係唔會大
2015 年大炒過既股基本上都唔會大升

X 2 雙11應該反映左 上星期五最後逃生門

你唔係話入2018 2382咩

我知錯啦

無講過

2628壽頭屌極都唔化

賺少左20萬好唔開心，同輸錢感覺差唔多

大家一早沽左壽仔買平安咪平平安安囉

sor

2186

早知撚

過去半年我真係有short call 2628 short put 2628做pair trade

今星期尾破30收尾

Short put 係2318自膠

金仔同鉬仔今日都冇力

76.8入左6060
比人炒賣完近期股價穩陣晒 彈埋上十天線希望冇睇錯

2382似仲有水位上，未到回調時候

鉬仔幾時生性

1548睇唔透
上禮拜五明明大額流入，價唔升
今日就大額流出，價又冇乜點跌

同壽仔兩個

屌下先

仲有隻吉仔

鑽石能量底 4.8

吉仔呢個位係咪可以入

「增強限價盤」 (EL)
增強限價盤最多可同時與五條輪候隊伍進行配對 (即最佳價格隊伍至距離 4 個價位的第 5 條輪候隊伍)，只要成交的價格不差於輸入價格。沽盤的輸入價格不可低於最佳買入價 5 個價位 (或以上)，而買盤的輸入價格不可高於最佳沽出價 5 個價位 (或以上)。任何未完成的增強限價盤，將一概視為限價盤，存於所輸入價格的輪候隊伍中；

「特別限價盤」(SL)

特別限價盤最多可同時與五條輪候隊伍進行配對 (即最佳價格隊伍至距離 4 個價位的第 5 條輪候隊伍)，只要成交的價格不差於輸入價格。特別限價盤是沒有輸入價格的限制，只要沽盤的價格是等於或低於最佳買入價，又或者買盤的價格是等於或高於最佳沽出價。任何未完成的特別限價盤將會被取消而不會保留在 AMS/3 系統內。
有無大神可以解釋一下 小弟閱讀得2睇唔明

用EL得架啦，el唔想你走錯價
SL 係比啲仆街仔掛底好多睇下有冇傻仔走錯價

唉，雷蛇真係一直跌，又輸⋯⋯

未放就睇埋聽日啦，見佢宜家都企穩咁濟

中型股好多今日都睇到好弱勢 一彈番d就成堆盤沽落去

副主席又咩事呀? 上市先買?

agger

例如? 我果d爆升緊

閱文一開市冇追，升到中段108蚊買左點知係頂。依家雷蛇一開市即買點知已經係頂⋯⋯

今日康師傅出業績,典型中型股,

業績日開市跌1~2%, 出完業績升得1%,

業績報告有錢賺有增長.

好撚弱勢.

例如？

EL係咪有時走鬼 想即走果陣用

3993再係咁其實都已經唔係上升軌

其實點解叫副主席

一般人用el夠晒

收手啦, 多多都唔夠輸

睇多一兩日

4.8 怕守唔住

其實8月拉條線上黎已經算穿左

睇圖就守得好穩
感覺上大户格硬側低個價
震埋就上
利申鳩up 有無得m記加大就睇3993頭

你唔係即日放左啦咩

閱文我即日放左，雷蛇我仲係手⋯⋯

你覺得雷蛇幾時會進化做雷龍?

雷蟲就有份

高追左1347

吉仔首先跑出轉燈

副主席可否放過雷蛇

未入呀

3993 旗型玩完

上星期1$買左29439 ，騰訊認購，已經俾佢食左0.3，點部署好
我知我新手，揸左成個禮拜都無走

舜仔差1毫150

跌破4.8走人

末日輪都玩 仲要價外
算啦你都去出番去

3993唔講以為咩事
未死既

一蚊買 炒輪同動物都係傻豬黎

175玩短抄都得@@

6060 終於集完氣

壽仔好波,最尾都可以插夠2%黎收市

2628

屌佢老味

騰訊競價真係...

日日都係勁假就水瓜打狗

唔假你聽日冇得升呀, 俾你DT就真惜啦

好多隻都mark 底

有平保冇壽仔
唔介意你回調慢慢衝上80就得 我等得架

重倉700

30幾睇到宜家從未持有

帳面輸緊40萬
大陸野真係唔好買
隻1638 我真係想死

1548睇唔透
9.5x 到9.7x已經走左幾轉.....

金仔同鉬仔冇day low

雪球話外資沽 北水托

我見美林花旗日日散貨

今日我個倉除左騰訊
全部紅色

有乜所謂,最緊要你搵到食姐

唉，雷蛇輸緊接近3000蚊⋯⋯

唉...

師兄做咩仲揸住1638

有時都懷疑你真心定假膠

乜又係你呀，副主席

副主席你1918同3993填翻既數又蝕翻啦?

聽日應該大蛇屙尿

副主席你點睇後市
俾d神既指引我地

近來2018 2382超強勢 副主席諗唔諗住入番啲

升左咁多日先叫人入......
一陣跌左,副主席又比人屌老母

見到突然多左班打機毒撚分析財務報表

抽中1337一開市set左4.7止賺，之後升到5.4向上推到5蚊止賺
真係碌到落去
玩新股仲刺激過牛熊

我都揸緊喎，你幾錢入蝕咁多？

今日算好，得1色綠色

希望頂到易鑫d 錢流返入巿場先再走

認真
副主席可以考慮追呢兩隻

唔好呀！！我呢兩隻重倉

一野燈死兩隻

原來副主席燈死左雷蛇

升左咁多先叫佢嚟追，一追又坐艇架啦

放左未？

升左咁多點買呀！2018痴左線！

你閱文都係咁衝入去再止蝕，衝入去 2018 2382 都好過博隻新股啦

2018 1手差唔多十皮 如果130$有入

中芯981日日升咩料？

沽空狙擊 特價時段嗰堆

新股黎講隻愛滋樂都算仆街

快D入啦副主度
你唔入我邊夠錢入

700係唔須要睇圖

趨勢咁短

的確係短線所以我諗近期會唔會有一爆頂穿佢

成個板塊強勢 就好似之前內房汽車咁
今日小注高追博一博

祝你好運

聽日業績有機會見光死，睇緊d

所以我揀左1347

1347都爆好多了
14.34果日set太低入唔到
現價唔追啦
同981情況一樣
而家先入呢個板塊值博率低左

唔死入少少

有無師兄睇緊復星醫藥，今日收40.4搏唔搏得過

乜水個老豆仲有冇渣隻長汽

40.65入左一手玩下

博醫藥股仲有得玩

雲巴講起2333入去望左望幅圖 嘩做咩事

伏sink

好奇一問 , 其實有冇新手唔識上披露易?

我搵唔到CCASS點睇多過一日timeframe

冇咩既
跌啫

醫藥股強勢

太短線無咩參考性
現價唔值博

新手玩呢d 注定左輸

6蚊

好奇一問,爸打覺得有乜值得睇,分享下

老手都死

披露易應該係岩睇d細價股
大股你睇左都睇唔出有幾大變化

玩輪唔難唔輸
要爆得急先贏到錢
升得慢/磨/跌一律都係輸

所以我寧願睇準D 玩牛熊

未日輪都係預佢急升/跌到價內贏十幾廿倍
買之前唔係預左all/nothing咩?

佢呢隻係就到價內既 高水位末日輪
佢買個日已經超貼到價內
之後都未升到價錢又61%個莊唔攪自然跌

shuffling here?

700依2日應該黎料

友邦競價

死屎啦,望住隻2628

700 gogogo
利申：700同2628都有

吉仔準備破頂？

今日大爆發，準備fatfat

2382
冇貨

法唔法國D波台撚賭到底褲都輸埋
就過黎財經台乞錢

上呀

吉仔

2%都無 冷靜D

就算幾爆都好,我都會放左一半先,減輕風險
玩唔起

點解期指低水咁多
係咪預示開市會落返去？

175 763 都守穩$25 轉番好

3993 生性d

係咪有巴打琴日放左3993

謝晴巴

準備升空

成交放大
係今日啦

1548最後上車機會

日日都最後上車機會
平移到咁真係有碌陽蠋篤出黎先算啦

架車開唔開到成問題

1548之前10.6中完伏之後決定以後唔玩

痕指又新高，但係個watchlist半紅半綠

升市唔升股

已經冇琴日咁慘烈

搖撚準備

屌 咪撚擺700喇 都反映唔到個市:

好似真係開車

上番5.2 老西都食1/3先

無成交開乜車

屌 睇錯左成交量
當我無講過

我夠膽講最西既股一定係2628

係最蟹

屌佢老尾

世紀妖股388都開左車了

1年內中2次伏

3993唔等人

早2日又唔入

彈出彈入左幾多次
唔信邪 11點後再睇

1918

而家入差好遠咩

佢今朝一開市彈左上5蚊 之後已經慢慢回番落黎

支持位又唔入

低過35可以屌一屌

仲以為升左好多

由10月頭至今輸左好多
175上到27唔放,跌到24個下先放,
拎D錢去入過幾隻都損手離場
今日隻175又上返27
早知今個月扑暈自己算

隻175咩事。

1114,175終於到你地啦

早知

升得個一毫叫開車
收市仲keep到先算

有時見到自己放D股升真係慘過自己輸

27蚊 放曬吉利@@

same

175 700呢啲真係坐定定算

700係,
但係175果3連跌真係破晒幅圖

升左一毫都冇

繼續屌下921

以為升破5.2特登入去睇

之前同幾位巴打力撐叫175股東hold多陣
但不敵兩個煩膠淡友唱淡
好似有d巴打止蝕走左

啱啱先番到家鄉

隻883海油咩事

27.7， 屈機

止蝕走左揮手

多謝連登又高買低賣175

前排全線車股跌係幾得人驚既

劇本黎 上星期都玩過一次 之後又返11.20

175 幾分鐘破新高@@

1918咩事

1918做乜鳩呀

破頂

175 strong hold

想問285底係幾多度

點解隻1478可以咁西

今朝個市算係點

重倉習總汽車有回報

有得走唔走。又歷史重演

跌乜撚

175 3993 700 係2628差d

長線投資

3800入唔入得過

又回撚哂

高追175

which one?

未撚射就回

回少少姐

雷蛇⋯⋯唉⋯⋯

3993個成交

幾錢追呀

仲未放 ?

馬後炮mode
追既話其實應該裂口上果日就要追

我又變番2628好友，今個月唔好穿26就得

3993 有啲似之前大陽燭前果日

仲唔升

我低位揸上黎，睇住10天線做人，有咩問題

3800有冇師兄渣緊

突破初段係邊?

最後上車機會

miss左

都係單日爆2毫上到5.2之後又磨返落去4.8

1918一定係震倉架啫

買多注好冇

準備又LOOP

晴巴點睇1478
thanks

俾啲信心鉬仔

1299完美操作，琴日買升過夜，今日short call

1299如果唔睇圖
純分析幕後原因
好似有d升過龍

3993 回撚哂

我係純睇圖

溝左1478啦

好撚嬲 175破埋舊頂

妖股175

吉利好波

1.26有貨

咁都妖股

1.19果陣已經有留意 屌 一段時間冇望就1.56 唉

真係估佢唔到

咁快做SC小心按金係咁升...

大股都行得七七八八囉，係時候搵啲中型股入貨

單日玩 175輪都30%

揸緊

700又有390魔咒了

飛天車吉利

錢未返

建材股1893/3323
5G 股 763/6869
175
藥股

+1%姐...

2628 唔樂觀 考慮今日/聽日減

個市睇到人好冇心機

仲快？今朝買食左三分一permium 啦

橙
175已經變左一個類別

重要的事要講三次
爸打做乜咁灰

1918 @35.3 搏反彈，穿34就棄

1316 終於升 坐左成個月
差隻1571

尋日27.2入左

屌 入唔入好破左頂

突破初段？

RSI 68

強勢股70rsi都係正常

一注27.4

700呀

巴打唔係走左一啲咩?

390加左，唯有做住兩日傻鳩先

1893 3323 現價購入算唔算高j??

出業績唔意外 尾市可能倒跌

走左啲都可以鳩叫架

入完你咪知自己係咪高j

1918日日都玩v字

壽仔廢股無誤
2318先係真大佬

有揸3800 既巴打 睇幾多錢呀？
尋日1.5 追左

追啦，聽日高開

好正

巴打隻1478點

Average 17.4穿17打靶

明明上星期仲好地地 28蚊追

打乜靶

入唔到就話妖股

又炒番車股

175。 上30

3333

1958 好似都橫行整固左好耐，有冇機爆上$10

28.15

1.24望到1.4先入

穿底咪打靶

我止蝕左

我25蚊入wo。師兄

啲錢喺哂1337到

241有冇人有貨

之前止蝕係合理
今次咁快上翻係賭贏only

止完蝕可以買番架姐

3993嘅巴打
我地要坐火箭啦

坐左好多次 次次都跌返 希望今次生性

午市一開
10分鐘多左1000萬成交

希望冇睇錯鉬仔

又係上到5.2俾人打返落黎

一飛沖天

全線汽車股都升返曬 有無邊隻落後緊

仲有隻金仔 等班外資沽得七七八八就會黎料 （好似係）

金仔係邊隻

2333

師兄等下次再買。

大師的痛

連52h 9.5都未到，等到悶

終於到佢

3800 試緊1.6

仆街入遲左 175

3.6 買左。。。

3.5 cut左 3個月前

3993 幾時突破旗型呀

241升撚左幾個星期 終咩於

3993成交倍增

又軟翻

玩幾耐要

飛得未

好彩反手0.9 入左3800

1337轉燈

今朝放左,你問我答

最近依1個月好想死
全部高買低賣

唔洗死掛，慢慢學囉

2333弱到仆街

仲要放完個D都起碼爆返1段

早排汽車股走勢差
操作上冇錯
但好痛啊媽咪

1918頂唔順啦

1918
1548
6068
3339
1337

歡迎恥笑

加埋隻175

正股睇好咪坐下囉

睇下未來趨勢，揀定d再篩選下再入

諗住生生性性見到3字頭
琴日打哂啲call算遲d有勢再入返

同你差唔多 不過未放
489 1317 1313

其實我睇D圖都唔錯,只要我每隻坐多陣都有錢羸
但近期D股成日穿晒支持為先反彈

呢個位有D想入1918
不過守唔住50天線就...

黑仔
但操作上無錯

1478係咪沒得上盤去啦

所以我諗住比大家賺下
我今朝放左1337 @4.4
大家加油

36.7入左表示

睇落仲入得趺

少做少錯，蟹緊咪坐下先

可謂支持位，會唔會你睇錯？
次次支持位彈就冇窮人啦

好多馬後砲人士

763又係咁
1728又係咁

無眼睇

都係10/20天線,1,2日 OR 前頂

屌
隻175做乜撚野 ⋯ 24蚊幾買完 升撚到咁

花旗首次發表中資汽車股報告，估計中國私家車數量2017至2018年增長3.1%/6.1%，2018至2020年複合增長率將6.9%，高於市場預期的增長1%至2%。首選華晨中國（1114）、吉利汽車（0175）、廣汽（2238），建議沽售長城汽車（2333）。

忍下手囉

吉利你係咪on9架
逆市到咁

坐下啦，穿17打靶

本人現正持有2628
忍到幾時好

好灰 Between 4.7有支持

175同業1316好似冇乜人理

穿大陽蠋底多少少25.9打囉

你幾錢貨

跑輸同業

講多小小, 今日多手追左D 6088

SC 1299

朋友

35.3入左
睇周線圖10 天線 同 日線50天線做支持位

仲跌緊...收市前再諗緊...好有機會DL

會上返37$再跌 幾個星期都係咁

@$70 已經跌左一毫子

博175再破頂好似仲好過1918彈...老老實實

就咁睇35個支持位都算強既 坐下先

弱到

@72.5收左一半permium

Agger 重倉

都坐左個幾两個月 繼續坐算

1548 倒跌

合生元

9.6-7 無限輪迴

all in 763

0.9 1注
1.1 1注
1.5 1注

短期1.8
長少少2.3

利申 冇持有451

3333 1918

睬巴 仆暈自己

頭先$35入左1918

唯有扑暈自己

36

應該仲有得跌

奶野...睇佢有一陣買盤...宜家又跌多幾毫

3800係咪有好多蟹貨 轆番落嚟

我蟹左兩年

2隻都跌返買入價

32個阻力位勁到

qq出事

破唔到都唔洗嘔突阿麻 大劉做嘢未

反而今日唔爆升我睇好聽日業績後

似真係收day low

3333早2日收day high 無參考性

好犯賤講就追175撳就撳1918, 宜家沉船啦

有邊日既收市ao會造高?

只係跌15點但係啲股票

1918 有冇人屌手

大家已經上左賊船就坐好

易鑫聽日派彩 各位巴打贏多啲

127 點睇

揸得2隻股 1隻4% 1隻5% 扑暈自己都唔撚掂

3993聽日要飛啦

睇返上次個旗型hints

飛左幾多次

早兩日以為開始彈，37入左

1548same case

891 目標價1蚊

1918穿50天線就閃

吉利之前都穿左

三巨頭都唔係好掂
暫時唔好掂住啦
板塊始終弱緊
博反彈好傻豬

上左賊船

2007張圖最合我心水
但望下條adx咁低迷都唔係好想買
染藍果棍好引人feel
觀望中

3巨頭係1918 175？

3333未有今日呢條陰燭之前其實都算唔錯

內房三寶
1918 3333 2007

D暗盤😑

反正我信了

成交放大 原爆5.2 直上5.4

3333卡曬錢 等左好耐都無玩其他
今朝放左兩手入吉利
依家有兩手3333 兩手 2007
內房幾時再上呀 想儲錢結婚呀

我怕你

一個板塊買咁多...一跌通常一齊跌...

之前吉利舜宇都大跌過
唔跌又點會升

吉利岩岩企係50上面，跟住升返破頂
都係睇博唔穿好似175咁咋

反而吉利而家個圖就靚仔
如果聽日調番2-3%仲理想

如果今日係堅破頂 依幾日都升架喇

穿左50天線啦1918

好似個個月都有人講呢堆野

每日都有

50天線 34.122 呀，睇 EMA 唔睇SMA

啲錢同一班人既,
3333如果突破,應該不得了
可惜......

3993係咪佢哋老婆黎

舜仔我都要止賺等佢彈先再入...
唔搵命博啦

我覺得佢聽日會再彈多少少
睇佢往績都係咁多

巴打依家點

玩左三個月 大牛市 無賺無蝕 我覺得自己係零

蝕錢ge我係負數

10月先開始玩既巴打 , 應該唔少人坐緊貨或者蝕緊。而家個市難玩過之前好多。

如果有700，2018，2382 就win

而家完全無用八月尾九月頭既盈利貼緊

你問緊我嗎？

入1347個位

10月盈利無左
11月追緊數

981 業績 rip

尋日減左貨，仲有小注貨係手

以為仲有得升

其實都符合公司季度指引，不過應該支持唔到呢個股價

本身去到呢個位都係個奇蹟黎

1918應該可入博反彈

巴打有貨?

好多人已經上左賊船

有陣鐵達尼既味道

d錢係咪過哂2007度

同意，希望聽日貼近29走人

正係10月尾先開始玩
靠700先暫時保到有賺
其他全部無賺

已經聞到架船漏水既味道
希望我燈到你地上去

同意 高追唔抵玩

981 係一隻極度難玩既股票
一早blacklisted

之前排9.8入唔到
就見到佢坐火箭

唔到你既就唔係你既
呢隻我都中過伏，呢浪不斷短炒就食左1/3水位
夠皮了

垃圾股

希望3993 爆先過 1548

聽日3993會唔會血流成河？

有冇人一齊飲油支持油價爆升

不如一齊買大陸樓支持內房爆升

一齊生cancer支持1549爆升

日日都飲蒙牛支持2319

飲到生cancer再買定大陸樓留俾屋企人

唔好

破5.3

預左喇

隻牛有排坐

業績日先黎玩野

981勁假rip

都唔之前炒咩，啲業績竟然係差成咁

833

中海油

核心件需求上升 upgrade

跌77%

2318

都升左咁多日啦

無啦 成手蟹貨

股joy